強力長輩國分享比你屋企所有既廢老！！

用盡所有媒體渠道分享比所有你識既長輩廢老
facebook有人post 下面多左好多廢老打住殘體鬧林鄭唔聽中央話為上位想害香港 話要去遊行撒回
唔理佢地既thinking process 我地只要結果 就係夠多人出黎遊行 條例可以撒

推

推推

罔顧